我地要推機場post呀！！！！

今日機場事件係對世界最轟動嘅一件事黎
因為罷工香港機場要停飛200幾班機
因為政權問題令到機務人員自發癱瘓機場
要比世界知道香港明明係一個法治社會
咁多人出黎罷工政府都唔回應
我地要宣傳今日機場罷工先可以比到真正壓力政府架

推

放核彈都唔割蓆

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point

推呀

推機場post

推機場

機場要搞大佢

推晒所有機場post
8月9-11日
和理非進場

機場事件係對世界最轟動嘅一件事黎

唔好俾淋病政府，轉移左個焦點呀！！！

一齊入機場避暑啦兄弟

未睇既可以係呢度睇番

20190806 反修例運動民間發佈會